女人係咪唔識分客觀同主觀

我覺得=主觀

我認為=客觀

女人有客觀？

女人知有其他角度？

認為唔算主觀？

同女人講道理
唔係話唔得
難啲搵到噉嘅女性囉

女人：我既感受就係客觀

原來扮緊女人 辛苦巴打了